覺得自己好似雞。。。

我同男朋友拍拖兩個月幾，就發生左關係。呢次係我的第一次亦係佢第一次，我地的第一次，佢冇帶套，做完果陣時我地都好驚會有bb，然而，我地未有能力去生bb住。佢問佢啲朋友點算，點解決，唯一辦法就係食事後丸，但係我地都清楚事後丸的副作用同對身體的影響。佢買左事後丸比我，其實我心裏面好想佢堅決唔比我食，但介於我地都好驚，最後都係食左，冇錯，副作用係好辛苦，搞到我個人情緒都好有問題，我成個人好煩，好燥底，而且因小小野就好嬲，係度發脾氣。我今日都同男朋因為小小野就係度吵架，我仲差啲講分手。拍拖兩個幾月，我未試過有講分手呢個想法，但唔知點解係果一刻真係想講分手。唔知點解，我同佢做完之後覺得自己好似做雞咁，我好討厭種感覺，我本身係果啲對於性行為比較保守的人，我覺得平時摸下胸果啲冇乜野，係好正常，但唔知點解做完之後覺得自己好差勁，好似好賤咁。可能係因為前男友的關係？我前男友當我玩具咁，每次見面只係想同我親熱，我好討厭咁，所以先分手。我男朋友對我好好，我唔舒服的時候，佢會好擔心我，關心我，照顧我。佢話佢唔係呃食果啲人，唔會搞完就唔要。但係搞完之後比我種感覺真係好辛苦，我應該點算好？

Too long

搞多幾次咪慣囉 屌

決定follow樓主

咪撚推鳩晒俾事後丸喇
我食過好幾次都未試過咁
黎m果時脾氣仲大過食事後喇

係咁緊張覺得污糟當初就咪撚俾人喇
咪上黎係喥扮pure true 喇

咁你又比佢扑

你個名

你唔係似
你係雞

女人真係好鐘意乜都賴落M到, 事後丸...
其實自己脾氣差咪認左佢囉

屌你啦 整係識諗ex既咸濕野
我唔信
前男友0付出

試多2次咪知關唔關丸事囉

又事後丸 好撚悶阿

基佬食事後丸係咩玩法

認同

係其他post 睇到，你到底男定女？

雌雄同體